[IQ題] 檸檬茶

猜新加坡地方名

蟻

新加坡

屌你老母

多

香港有間中學個名都可以係答案

孫方中

金文泰

咪撚煩啦屌

此post已完

可唔可以解釋下

用新加坡口音讀Clementi

劣等坡音